經過今日後 大家入黎睇

黑警死撚曬都唔撚割呀